黑暗三合会的人对任何事都不宽容，也不接受。 你是尤达还是达斯·维德? -第89期:黑暗面|Brian Gallagher | 2020年8月26日|鹦鹉鹦鹉 
 德斯蒙德说，阳性病例数量的增加是一件好事，因为健康的人会建立对病毒的耐受性，保护弱势群体。 白天的监督者，但电视上的COVID-19怀疑者凯蒂·斯蒂格尔| 2020年8月20日|圣地亚哥之声 
 这种礼让和宽容似乎正在消失，那一代美国人被被极端分子的愤怒所驱动的一代所取代。 脱离传统——母亲、棒球、邮政工人和爱国|杰克梅斯|020年8月19日|财富 
 在美国农业部国家食品和农业研究所的资助下，研究人员现在计划识别与热带环境耐受性相关的特定遗传标记。 生物技术可能改变养牛业。 它会成功吗? 2020年8月16日|奇点枢纽 
 研究人员说，这些基因可能是爬行动物对低温耐受性的背后原因。 tuatara是如何活得这么久并能忍受寒冷天气的|Jake Buehler | 2020年8月5日|科学新闻 
 是的，我们的价值观包括容忍那些想要取笑宗教的人。 阿亚安·希尔西·阿里:我们的责任是让查理周刊活下去|阿亚安·希尔西·阿里| 2015年1月8日|每日野兽 
 当我们说“宗教宽容”时，我们真正的意思是什么? 圣诞老人又失败了。 J. O 'Rourke | 2014年12月27日|DAILY BEAST 
 世界和平，宗教宽容，以及消除全球贫困、饥饿和疾病。 圣诞老人又失败了。 J. O 'Rourke | 2014年12月27日|DAILY BEAST 
 但宗教宽容对每个男孩和女孩来说都是有益健康的好东西。 圣诞老人又失败了。 J. O 'Rourke | 2014年12月27日|DAILY BEAST 
 我要求世界和平、宗教宽容和结束贫困。 圣诞老人又失败了。 J. O 'Rourke | 2014年12月27日|DAILY BEAST 
 充分容忍所有宗教和教派，但废除和驱逐所有修道会。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 在同一届会议上，詹姆斯·麦迪逊积极参加了关于宗教自由和宽容的讨论。 神圣的遗产:弗吉尼亚的生活|多萝西M.汤培 
 虽然这远远没有达到现在宽容所能理解的程度，但已经完全达到了时代的水平。 18世纪的英国教会有查尔斯·j·阿比和约翰·h·奥弗顿 
 宽容原则的两个广泛的限制介入，关闭了对其他非国教者的大门。 18世纪的英国教会有查尔斯·j·阿比和约翰·h·奥弗顿 
 布罗德里克夫妇似乎容忍了他们的姐夫; 他似乎更崇高地容忍了他们的容忍。 造物者|梅·辛克莱